其實聽日想點

聽日本身嘅文宣都唔係好夠 好似冇人知咁
我仲見到分左兩個集會 一個尖沙咀 一個觀塘
完全唔知去邊個好
其實星期一至五 一日都唔好多過兩個活動
星期六日呢啲 唔係十八區開花嘅話
不如轉翻一日一個啦 如果唔係聚唔到人
好似兩頭唔到岸咁 拋磚引下玉 一齊討論下

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Tg 但係話冇遊行

尖沙咀聚到人就可以一齊行街 但觀塘個集會變相就係分散左啲人

推

聽日都唔知係集會定遊行
先集會再遊行都得

希望大家小心!

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：